SPCE升乜鳩？

大家記住被風吹起既垃圾始終係垃圾

千祈唔好追入去送頭呀

23蚊走哂 換個ceo 都升咁多

新CEO

23.2 J左250

唔好做傻事

今日即走都有錢賺

準備跌 大家睇路

22.7 買咗啲睇埋星期一咩環境再算

15蚊入
諗住hold夠十年

概念股就係要黎鳩炒

仆街啦今次

15.54入咗 24放咗一半

100 見

唔好呃鳩人啦

老千股黎架

比你發現左

識唔識睇圖架 橫行區突破大成交喎

睇乜撚嘢圖 睇圖work嘅你發咗達啦

法唔法國傻散通常都係圖表派

短炒唔睇圖睇咩姐
基本面？

留名bin

大佬呀 睇圖唔一定贏硬架 識唔識架

賺到笑

老千股 咪呃鳩新手啦

所以咪話囉，傻散通常係圖表派，見升就入，見跌就走貨

大戶一反手又變ATM